希望大家分清楚戰友同朋友

我哋最終目標係以民主保護香港人固有價值觀，即係以制度保存文化，但係現況係如果要爭取只為香港民族而立嘅民主，香港必須以某種方式脫離中國控制，其實係一場民族獨立戰爭。港中民族要有一定區隔先可以確保香港安全。即使中國他日成為文明國度，其民族主體仍存；一個國家若有兩個或以上民族，強勢民族必會有意無意壓榨邊緣民族。中國民主化，甚至所有中國嘅好人好事，都會增加其民族嘅正當性，不利香港民族生存。

希望大家盡量忽視中國正面新聞，多培養敵我意識。只有削弱中國國力嘅事先對本港有利，但係前提為香港人必須盡力獨善其身。

我並非要敲吹仇恨，只係中國人文明與否，作為強勢民族，始終與保存香港文化有衝突。品蔥中國人僅僅係「統一戰線」下嘅戰友，唔係朋友，我諗我哋要搞清楚依點。

大中華膠都係鬼

如果真係有民主中國
香港好大機會拆關
但係有得選中國總統

呢個時候就係香港人對支那狗輸出革命最好時機 支那愈亂愈好 不過五毛就係唔想你咁做

優先處理

罷工資訊

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

幾時都只係想支那亂 有撚講幫佢地搞民主 支那愈亂對香港愈好啦 傻西

可以係朋友，但唔可以係同胞。
朋友係可以有外國朋友，
但同胞就係隱含大中華思想。